12點屋企要人啊！

三百萬人唔可以缺少你啊！
我地仲要煲底見！
養精蓄銳！

六大訴求 缺一不可

自推！